丹尼爾：我仍是快樂的混蛋

【體育】丹尼爾證實緣盡世界盃後首次開腔，叫球迷不用過份擔心，指自己仍然是一個快樂的混蛋。

出擊右閘丹尼爾（Dani Alves）因為嚴重膝傷，肯定未能為巴西國家隊征戰今夏的世界盃決賽周，或要休養長達半年的他，周六於體育網站The Players' Tribune撰文談及今次受傷。

他說：「獨處的時候，我哭過一次。讓我告訴大家一件事，我不希望有人為我哭，我不希望有人為我感到難過。我早就活在夢想之中。丹尼爾不會出戰世界盃，但他仍然是一個快樂的混蛋。」

「當我感到膝部很痛時，我的靈魂也飄走了，我落地那一刻已經知道，不能夠坐上飛往俄羅斯踢世界盃的飛機。」35歲的他回想為巴黎聖日耳門勇戰受創時表示。

雖然未能出戰世界盃，但丹尼爾仍然深信巴西能夠奪冠：「我將會跟小時候一樣，在家中看巴西隊比賽，只是現在我的電視大很多！要是我們贏得世界盃，我保證不會大叫，我會閉嘴不說一句，只會流眼淚。」

快樂的冚家剷

依條契弟唔抵可憐

應該好多人叫好

條友咁撚鳩

又玩口水
人地球員死左 又唔知係度講咩

希望你早d死